[足球撚綜合討論區] 睇波不賭波 賭來幹什麼? (4173)

開定

廢到

Slow

10c你老母咩

我都肯撚定1001唔會開 所以打定先

利頂到9.5s

利 2:0 9c ft

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

唔係9角咩

屌你老母補到爆9.5s?

9C FT
9.5S -11.5S GEL
收錢
8K手足

利角小輕鬆

9c

10c 又唔撚開 死on 9仔 9.5sss gellllllllll

如果唔係var黑走一球，我唔撚洗輸半啦屌

屌你老母 成堆報假

單單

長追猁角小正數冇窮人

屌你老母，冇玩一排，d報假狗多撚到

西布cup埋

Breaking News from England🇬🇧

9 or 10c

等我單抽

德甲啲盤咁怪點買

其實都係個幾個 扑哂就得

報10c既都係中國人

抽我

Thx for carry 你條串 全部同路 不過我2串1 16 18場算

屌你老母報假

垃圾利 hea踢

分析正確，低水讓2走，高水讓2/2.5輸走一半

咁都唔爆尻佢角 屌垃圾猁

與日俱增

ALL IN 李城-2

雖然我豬左錢 但我都鄧你開心

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

Wow

廢馬

留名了

8+1買
等買拜仁s

唔使畀女朋友屌KAI吾KAI針

多仔 利華

回左半血 比阿特蘭大個臭西累撚死

抽我，ok？

拜對家 利華

幾時針晒先

報假死全家啦 屌你老母

布雷11.5S舒服

我了

呢個Post 錯格式WO
搞到有閃電

lm

雲達係咪刷角狗

中你 派我500 thanks

真

利記又幫到各位

竹

兩隊意甲送角隊 加埋一齊係無角

拜仁12.5角大點睇？

又全波POST贏錢

8.5s 慘死

鬼叫d撚樣唔識又搶咩

型牙ching

?
我改上一個po 咋喎

笑撚死，畫完線之後拉遠鏡睇，成個後防坐係底線到，你check乜撚Var

- - = +

雷切禁屌唔到布雷 送唔到角。。。

?

買撚完即刻有角

你識唔識架

傻西事後狗

希拉爾呢

Ching...計第2個 唔識唔緊要唔好沖出嚟

即係你唔明囉

岩岩6點後投注左7條飛贏160

買左3800蚊贏得160

second last defender

唉屌

發現傻仔

Sor，自膠

布雷轉番舊領隊

個後衞咪最後一個

個title係咪錯

「睇波不賭波」咁健康

建議師兄了解下足球再賭波

傻人發現案

Lm

wa
epic fail

三角形

感覺來切為左呢個鬼盤讓賽讓得好辛苦

拜仁 14.5又落飛，bogo？

疤又出巴斯基斯條垃圾

希拉爾咁靜

我買了1600k 最後了

邊個偷偷哋改過標題

4153開始錯

中伏

中#756 留TG派我
走數黑警死全家

上個post已經係

#756 mama

哈化

MAMA之後買咩?

開過啦

屌我重開

內定既屌

除非你抽中我就信你係抽

屌你柒撚到

咁要走了

唔識野就靜

整番岩標題

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4173)

@長井 檸檬學姐

21:30 50 拿玻里青年隊 1-1 拉素青年隊
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!

希拉爾中伏

萊切8.5大落飛?

柏德博恩 半大快!!!!!!!!!!!!!!

布雷西亞
都識入波
屌你老母..
萊切又要後追

布goal

布雷

上個禮拜成堆角細,今個禮拜又係

巴菜 超重心

無得追啦咁既盤
賣分10000%

我買左大

上次熱拿亞我都以為係

希拉爾刷到

來切賣乜撚野分

多0c

降班都要賣

里昂女人有冇手足

不來梅fg 叫爆區

升降機隊不嬲係咁架啦
邊個要救命3分就比邊個

屌你讓4球

多0c
角細gel

拜仁2c

利雲咁都唔入

雲達個龍咁勁

希拉爾換高美斯 基奧雲高未

21:00 83 維多利科隆 0-1 烏丁根
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

多12M?

22:00 42 布雷西亞 2-0 萊切
屌你個G

又開波讓2追3

18m

冇